[萬眾期待] 岩岩email左木耳公司女上司 (5)

飲食台首席男神 Mok Yi To 盲粉圍爐區 (5)

貼日本同事FB相上連登

自貼CV上連登

唱衰公司同將機密既bonus金額放上網

玩弄仙貝感情

我是中國人！

港獨手joke

岩岩email左木耳公司女上司

岩岩email左木耳公司女上司（2）

[召喚木粉] 岩岩email左木耳公司女上司 (3)

當係post 4:
呢班人迫害木耳巴 各位請提醒十二分精神

拉

樓主冇報過國安, 要講國安唔該過隔離post

憤世嫉俗嘅人型社會炸彈

拉

盲毛注意
樓主冇明確支持過報國安
真心假膠自己識分

N700S支持國安搞木耳證據

自己老豆老母被藍屈就要連登仔幫

你咪撚再扮我係度散播仇恨言論喇喎！

尋晚你撐我㗎喎 咪撚割席

拉...........................

唉 樓主冇得救 改邪歸正啦好嗎

N700S
#57827
完全封鎖「N700S」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

想像緊畀日本人集體排斥嗰種壓力係點
仲要係外國黃種人

係 仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
真係唔知係咪喺黑警度學返嚟 靠屈的 而且佢極度鼓勵大家sd email同報警 驚死你哋唔報嗰隻 懷疑佢表面同飛機蟲(雞蟲)+木耳(雞蟲個死黨)老友鬼鬼 其實就專登上嚟做豬隊友想自己喺連登獨大 包攬曬在日港人叫雞同飲食channel

我話我冇報姐, 冇話唔撐你wor

去cctoy開返4囉
而家班道德撚蒲邊個台多?

樓豬係咪本身唔諗住繼續狙擊但畀班木粉點名批鬥之後決定繼續執行正義？（睇人仆街最開心）

同班藍絲講唔鍾意咪離開香港囉有咩分別？
走嘅應該你地班垃圾
劣幣驅逐良幣表表者

見到d人為左木耳話要quit登
又有幾多個人會為左肥毒咁做

訓醒真係開到5...

好撚陰毛論
懷疑班木粉係扮撐木耳 其實就想推佢仆街
飛機陳都係 自己朵臭仲要拉木耳落水
我擔心我比人利用咗

樓主俾個理由我去反木耳

屌原來係你改左名 笑死我
撚到隔離post條盲毛樓豬陀陀擰

好提子木耳讀BU、喺日本普通firm上唔到位、係連登身敗名裂、準備比公司firm告啊

post 2巴打心聲

算啦 原來班雞蟲一直捉緊更大盤嘅棋
我仲以為飛機陳真係冇貨賣 折墮到要扮自殺
原來笨笨嘅係我。。。

佢地聖誕開工喎 有佢公司最新消息未

你識block人咁叻仔
要推啦

有冇飛機陳同木耳張相/cap圖/邊個post睇到佢地frd?

講真，我睇post 2 個時我真係心諗做乜推到咁行

突然成班木粉衝入黎

巴打開post冇兩手準備 我點跟你搵食

因為冇左4

話唔定係我哋比人起底

屌我比人屈毛點計

Google佢地兩個個名仲睇到

點解嘅？

唔好推

不能同年同日生 但求同年同月同日屎

因為我

吊㩒錯，拉。

sor鳩 真係搵唔返咁多 因為條垃圾D膠post平時我冇追開

又可以睇班偽善盲撐雙標fans比人撚

唔好推啦你地有冇人性

好彩我唔知邊個post見到呢張cap圖如果唔係就被皇天擊殺

條撚樣 25狗嚟 自己甩身就算 冇諗過班手足 放棄佢吧 呢啲25一律當木粉/牆頭草處理

真係唔好推

ok u win

比隔離po啲盲目屈我轉軚
我為表初心 一定要繼續推的

盲毛*

連登很危險

咁嬲做咩

自己睇路 而家我比人屈緊篤灰狗 條仆街就喺度風花雪月

兄弟爬山，各有各做，點解你要批鬥同路人？

迷字頭一律block
連登毒瘤 連仔仲唔快bam

一陣去cctoy開過個post
飲食台班木粉可能追隨曬主人共赴黃泉lu

迷你龍？

分唔到拿卡同拿他

巴打做吓好心幫我段大字擺喺頭幾個 cm
我驚我陣間食飯趕唔切搶沙發

屌比人陷害，強行屈毛，呢個要推，還我清白

擺個人資料上黎係佢on9,其他野真係做多左

全部block曬

你唔用不推文

報左日本警未 前日個POST 就快賭到祖宗十八代出黎

有張Facebook 既係佢自己用連登名開page?

連仔都好唔FAIR 果邊解40 呢邊要一直開POST 都有
証明連仔都係以貌取人 幫靚仔唔幫毒撚

勁

推，幫我澄清

which 貼多次唔該

唔洗了 我都係決定保護樓豬嗰份公正

班幫倒忙嘅正義撚

想同木耳講：
多謝你班信徒啦

無聊

永久block, 樓主再見

this wor

其實個樣咁撚老點似95年😅

放過木耳 搞肥仔啦

拉+block
煩撚到

班戇鳩正義撚同埋啲當連登係fb咁玩嘅人先至係劣幣
唔該你搞清楚

你都唔會唔用proxy入去睇deepweb 啦
木耳咪等於入去deepweb唔做保護措施搞到比人偷ip奶大鑊一樣咁戇鳩

好似30幾歲咁

Ok 幫你推

成班推木耳去死

利申94
起碼細佢10年

要留名
睇吓可以開到幾多

繼續代LINUS哥多謝木耳 放過左佢
記者朋友好 我繼續食花生

同問，邊的其他嘢

呢的post 真係見真張

你識我？

好似話去歐洲 比佢一路好走吧

唔好咁笑人啦
他畢竟是個P牌仔啊

我最大功績都係貼到飛雞警世文變潮文啫
冇在坐各位貢打得

樓主國安嚟

係喎
我好似都有貼

玩還玩
木耳做左咩搞到要搞埋佢份工同報埋國安篤灰熱線呀
你班撚樣食屎啦

good 抵撚死仆街啦佢 咁撚賤格

係真既話都幾撚癲
而家D人當連登係Facebook ig 咁用
D所謂起底 其實都係事主自己貼晒D野上黎自爆

樓主似乎好想成為全連登嘅公敵

肥仔呢單有冇post
冇追得咁貼 想八埋

樓主死全家

點都好過你啦p牌仔

鬧我都無用 我無份推過post
呢兩日大局已定先留下言

怪就怪啲正義撚要同班顛佬嘈

p牌仔笑p牌仔

我唔知P牌仔不推文有咩問題
但我知樓主自己好反智

其實點解要搞9木耳

戇鳩無藥醫

木耳（睇人仆街最開心）.jpg

完左未

人地本身開post風格係咁
又真係唔覺有咩問題
唯一想知樓豬咩學歷屋企咩出身

到底木耳跳樓先定社會垃圾跳樓先

正視聽 報國安嗰個cc toy人嚟

cctoy

睇人仆街最開心
佢唔笑肥毒 肥毒都唔會搞佢啦
只可以話係抵死

無追哂 唔知佢有笑9人

唔係掛

樓主唔敢post呢張
驚人覺得木耳靚仔

竟然開到第5個post
但睇post頭好似無咩新野
有下個post再跟進

推到5個post都唔夠證據

on9

樣衰就唔係黃絲 咪撚扮同路人

木耳巴同個飛機陳差好撚遠 咁都開到5 佢其實都無做過咩野

我入黎食花生既

飛機陳自己底花 拉埋木耳落水 本身都唔知佢哋咁老友 木耳約完飛機食飯仲放飛機張相(擺曬pose)放上嚟話好靚仔溝死女 連登大忌

咁鍾意報驚

lm

點解可以仲上到熱門

兩個都推緊?

撚9班木耳fans最開心 琴晚就已經有隻木粉比人撚到要刪AC

會員濟癲(LovEnPeace)悼念區

做咩敗走呀柒頭

叫你screen shot

但佢其實貼過D乜 會影響到日本公司?

點解係飲食台

唔知有無影響公司
但佢有post個舊上司既圖上黎
日本人應該好重視依啲野

搞到同事 (佢上司）影響士氣已經夠晒理由

望到你地咁玩人地
唔係藍都要玩
好難怪人咁憎香港人
曾經作為死士守香港黃絲
望到咁，除左龍門/ 深黃店
其他唔好再叫我為香港人出力

呢d反社會毒撚應該之前運動累死好多人

樓豬捨得答我未

祝樓主老母比狗屌

影唔影響士氣就唔知

但平時睇動/漫畫 劇
有D日本人好似都會有個Twitter ac 專用黎發洩 9up 一D唔會比同事見到既野
一比人發現就會比人覺得”哇 乜你平時咁諗架” “哇乜你有呢D興趣架”
之後就比人杯葛
尤其係acg 毒撚

樓主細細個就係佢老母個雞竇大，日日幫佢老母拉客抹精，唔好迫人啦

原來又上左熱門睇黎唔洗搬去cctoy住

又block一個on9

木粉會話你係金鐘連登仔樣唔抵得佢靚仔

巴打Halo
想搬你post 2 d 金句過黎

Me too 好後悔鼓勵人搞鳩佢
希望佢聖誕快樂一家人最緊要齊齊整整

禾刀系 隔離po可以原諒禾未。

動物台毒撚

真是荒謬 把木耳看得那麼高

認真咩

樓豬旅遊台
咪屈

十成打開啲服務業低賤工

樓豬應機未？

Block撚埋你個社會垃圾先
我個連登又乾淨咗少少

黑警又想套人料

一個黃絲會唔會報自己同路人國安？

唔抵得佢持家有道 日日1000yen樓下是靚午
唔抵得佢有得食4000yen(唔知兩個人定per head)既"高級"意大利菜

啲俾人屈嘅電車痴漢跳落路軌逃亡個樣

想知咪起我底

去搵廚房佬啦
樓豬唔關事

對唔住
道不同不相為謀

傻閪低學歷打低賤工既低賤狗又唔敢答

#1第3張已經有佢IG cap screen啦
重點係佢港獨團副團長既身份

樓豬支持廚房佬喎

其實係冇新野因為呢個post既人根本冇send過email
係cctoy班傻仔狙擊錯人

佢係邊間公司跟開車？

悲傷的木耳

樓主咪話咗自己假膠

賤種Audit狗呀嘛

巴打中肯

毒撚都係手joke, 請尊重

not me

係當我弱智

我打開啲服務業、運輸咕喱低賤工

Audit都算

屌咁你幸災樂禍d咩

最撚憎樓豬呢種人，話晒人地都係手足，又冇得罪你，洗唔洗咁追擊人？！你記唔記得你屋企人出事時呢度有幾多人幫過你？

開post追擊番呢條撚樣喇，自己老豆老母就係手足，人地就唔係？！

啱呀 支持佢父母都俾國安拉 睇下到時佢仲笑唔笑得出

開到post 5仲問?

連開兩個post都唔係追擊？定係xmas太得閒食飽飯冇野做？

講到木耳有份幫我老豆老母咁

Audit狗都算，工時長

木耳就手足
肥仔就唔係？！
肥仔linus走得太前

我驚再比人屈毛落去真係有社會垃圾頂唔順走去報國安

屌你老母 根本一直都係另外一個人講舉報咗 你係咁話其他人做乜撚嘢 隻眼生黎唔係攞嚟睇嘢 攞嚟跟人口水講你老母木耳想睇人仆街幸災樂禍又做乜撚嘢

究竟連登點解咁多盲撚心很累

咁係咪木耳笑人就代表一個黃絲可以認同其他人報手足國安呢？

你講得出呢句就知你冇得救，講多哂氣，睇人仆街最開心呀嘛，祝你老豆老母俾人喺tg度起番底擺上嚟俾人追擊

咁仇議員報警算唔算篤灰狗

香港水深火熱既時候仲係度搞呢啲無聊嘢
係咪覺得自己好撚幽默呀

無報過國安
因為樓主就係國安

笑死，澄清自己無搵国安搞人，反而比人打臉打到拍拍聲

btw，就算當上面支持報狗係假膠，樓主咁憎木耳睇人仆街既行為，認同肥仔起鳩佢底，但又五十步笑百步。甚至唔止睇人仆街，仲踩多兩腳，仲衰撚過木耳。

利申：撐木耳，因為佢好黃，完。

啱啱手痕search下樓豬老豆老母出事果日嘅tg，車公廟隧道又真係有單咁嘅嘢播，不過我唔鐘意睇人仆街

唔知啊木耳宜家死撚咗去邊呢

有冇識條仆街垃圾藍屍樓主

係咪即係冇gear同班狗打
比狗打到頭破血流然後係冇gear既人係錯？
應該屌柒冇gear冇訓練都去打？

上連登=deepweb

緊係有唔通我老作故仔咩

其實你覺得生活無聊可以開live表演食屎，我最多贊助舊新鮮嘅比你食。

原來老豆係大中華膠
比藍絲打就抵撚死喇
開乜撚野post求救呀

拉啦

我係咁耳入個日期地點就search到tg段片
樓主都係申請定del post+同木耳巴道歉罷喇
無謂因爲自己一時嘅無聊搞到自己老豆老母俾人放上連登

樓主應該撚狗
同肥毒借刀撚連登仔一樣招數
留名等炒車

係啊
不嬲前線都係叫啲無裝嘅人唔好上去架喎
無裝上到去又累街坊救你
成年人要學識對自己負責任

我會欣賞無裝但仲衝前線嘅人，但呢啲人受傷/被捕之後唔好係咁嘈係咁呻就ok。因為佢地好大程度上係做緊負累多過幫手。無裝嘅留係後面會好啲。

你啲比喻
讀完書未

樓主根本唔係同路人

樓主驚你有牙，一早plan好哂借刀

各位早！依家風向如何？

木粉：係日本老撚咁遠著住件得中英文既港獨T俾日本人睇 >> 制止藍絲撕連儂牆被屈
fan屎個腦果然係裝屎

賤種工時長既Audit狗都算

你用連登同deepweb比 咁叫比喻

hello

粉你老母
乜撚野邏輯呀你
佢老母黃關佢撚事
樓豬老母出事時連tg都冇就知佢咩事
依家係講緊有人出事時就連登有愛上嚟搵幫手
手足柒咗時就加多腳落井下石

手足柒咗時就加多腳落井下石
係，呢d人正仆街！唔抵可憐！

木粉仲有咩想補充？

針唔拮到肉唔知痛呢個要推

呢啲靚仔相無人會post上黎

佢呆咗

係嘅話樓主都唔會同佢再confirm多次
樓主撚狗的

屌你有料就快撚啲po出來啦
靠嚇on99垃圾
講咁耐都唔po姐係得個講字啦傻西

。

就咁睇 呢個木耳都幾串下

唔知乜事，不過又好似幾好玩咁喎
留名睇人仆街

on9
追擊手足又咁勤力
追擊藍屍又唔見咁勤力

笑肥毒反木耳一律當藍絲處理 謝謝

轟焦凍凍
大雞樂 呢d波台狗真係仆街來

話說有個絲打po淫照，跟住呢2條友chok到人地住既地方，跟住就話自己住附近，會搵到佢出來相認，嚇到人地轉名 唔再po淫照

快撚啲po啦，我唔7驚你呀傻西

咁佢地都好大犧牲，為左chok人住咩地方都自爆左自己住邊頭，冇人過去捕住佢地，幫手執行公義？

得個講字

你解釋到點解指出LM狗犯錯就唔係好人未呀死盲粉

岩岩有人搵到木耳既第二個ac，你po既話我驚件事又再搞大啲

冇料扮四條

木耳都冇野好輸啦，仲有咩可以po
支持層主快啲po片點相

起完你底連原神支那驚都玩

幾時貼佢老豆老母出嚟，想食花生

俾大大聲反原神班人教返隻game d野轉頭

相呢